# README #

Curso de desarrollo aplicaciones mobiles multiplataforma.

### Para que es este repositorio? ###

* llevar control de cambios app
* Version 1.0
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/lloaizaa/curso-app-multiplataforma/src/master/)

### como se configuro? ###

* crear repositorio
* crear app con plantilla drawer-navigation-ng
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Pautas de contribucion ###

* Writing tests
* Code review

### Contarar ###

* Luis Fernando Loaiza Acevedo
* 